第一次買野買到咁頭痛

唔知大家有冇試過買野 遇到賣家咁唔正常

啲字型好難睇

Mk jai chatting

面交仲落乜野訂
佢堅持要落咪搵第二個算

一黎禁激動
認真想賣野咩

面交比訂真係奇怪，不過咁樣你好容易自爆

字體垃圾，又買包垃圾

唔做運動食呢d?

唔黎就係呃人